一人創作一個具有香港特色的漢堡包

我先
叉燒漢堡

咁呀
咖哩魚蛋漢堡囉

見到字都想嘔

咕嚕肉堡

豆腐火腩堡

雞蛋仔包

癡漢漢堡
肥婆偷食漢堡

蓋世堡

燒肉堡
加埋芝士生菜再淋上bbq醬

屌你老堡 芝士漢母

燒味漢堡

將軍漢堡
兵漢堡
觀音漢堡
痴漢堡

香港腳漢堡

粟米斑塊堡
沙嗲牛堡
土魷肉餅堡

椒鹽/黄金鮮魷堡

煎釀三堡

舒適堡

港式漢堡

臘鴨堡

肥堡

新假期：邪惡流心芝士紫薯韓式炸雞漢堡

車仔堡 啲料任你揀